人生最錯嘅就係入咗FSLY

差唔多係歷史高位入
到而家一股都未放
係咪應該止蝕離場

會升返嘅

利申：中伏

你無錯，all in 補倉

高買低賣

FSLY呢D股高追仲要唔識走
不過都唔洗驚 最多坐3個月

呢隻正宗妖股

入左好多咩？ 溝下貨囉

3個月拉登都當選埋 drop to zero 啦

Mon緊呢隻

眾ching們有無idea咩位好入？

拉登

唔驚佢低處未算低咩

早知all in Tsla都唔知返左幾多倍

當你幾日前fsly果個高位買tsla
你都應該都係淨係得幾%

我會87蚊入 93蚊走

短炒唔睇間公司任何野
連間公司做乜都唔知

要搵鑽石黃金底
我有幾隻上兩個月睇都未落到嚟

貼黎俾大家笑下

大把好股揀
faly 我係跌4% 斬了

佢跌嗰時87蚊入咗
睇定d佢喺邊個位橫行嚟做支持位
利申 9up

裂口爆落3成 唔set定止蝕就係咁等落到75慢慢爬上去

你set比我睇 裂口低開直接唔見3成

我之前都中過大伏 又係跌唔停
跟住我輕輕溝下咁 再等下咁
本來我都無希望
但突然之後有日佢無啦啦爆升
希望巴打都會等到爆升一日
正妖股呢隻

我88 入 尋日一開波好勁
點知瞓醒跌返去 89😞

拜登上佢可能升得仲勁

一個星期9X升到13X
12X入13X都要走啦 除非最後一水先入

咩事插

條件交易

唔會夠institution machine 走得快

話唔定1個月就會有人開post

早知唔走又上番120

高追rap

投機就要食得咸魚抵得渴呀樓主

溝上唔溝落

契媽入左
而家又落番90蚊平台位
擺下先lo, 再穿先斬

NVDA 一年前咪又係咁 宜家你睇下幾錢？

溝貨啦，超特價，諗住放哂SQ NVDA全倉 FSLY, 下年我估600，年尾250

琴晚入左少少

124接咗火棒揮手

90揮手區

FSLY問題
一律止蝕

唔使驚，7x 我接你貨

放心 呢次一定唔係最錯果次 日後大把機會

想問下果日訓醒個心性點
一野跌30%

而家入就唔錯啦

最錯係高位買姐

黐住抖音嘅冇好下場

50蚊渣上黎

琴晚幫你地接左貨，防止進一步下跌

我以為眼花

我都嚇死 86仲執左佢幾時 但到93即走
覺得好似no future

$75-$85溝囉

諗住86-88入d先
再跌再溝, 起碼入咗場先

你點知佢唔會再創新高？

睇埋 q3講咩先

調低左預期 唉

仲未有盈利 如果ceo話 tiktok條數要1-2年追返 咁真係以後可以唔駛睇啦

正股驚閪

尋晚88 蚊起左個筲站，起身知道契媽發左救兵

契媽出手？？

買左30 萬股

等我幫你止蝕

呢d鬼股真係買黎on9
市場競爭咁大，根本比人炒起
你話買Cloudflare 都合理好多

咪一樣係cdn

兩難
Cloudflare做散客不過多西客
fastly個個大客易做不過少一個就仆街

入既時候無諗清楚風險？升得快緊係跌得快架啦 人地升你賺快錢又唔見你咁講 隻股本身好地地 係俾你班賭徒玩到爛曬

Stop loss咪set到

買黎點會on9 我20蚊入 賺左6倍放左 20果陣你地望都唔望人地 人地爆左咁耐先追入 仲無咩好消息情況下由9x升到136 仲追買真係唔怪得人

正股驚閪, 咪撚止蝕呀, 比連燈仔笑

仆街 玩撚完啦

由tiktok出事個日已經估到遲早爆 無諗到一棍直落

貪心就貪心啦

最多坐3個月，之後止蝕走人

SH再止蝕 有冇50蚊剩

1個月太快 幾個月左右啦 Nasdaq 唔爆既話上200